<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.0.1">Jekyll</generator>
<link href="http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" />
<link href="http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/" rel="alternate" type="text/html" />
<updated>2016-12-01T17:03:35+00:00</updated>
<id>http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/</id>
<subtitle>LPGC Pokestop</subtitle>
<entry>
<title>Buscando a Ditto</title>
<link href="http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/2016/11/30/buscando-a-ditto/" rel="alternate" type="text/html" title="Buscando a Ditto" />
<published>2016-11-30T17:00:00+00:00</published>
<updated>2016-11-30T17:00:00+00:00</updated>
<id>http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/2016/11/30/buscando a ditto</id>
<content type="html" xml:base="http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/2016/11/30/buscando-a-ditto/">&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;Buscando a ditto&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
Hace poco Niantic introdujo a ditto en el juego.
Suele aparecer como pidgeys y rattatas, pero aquí hay demasiados pocos.
Y tampoco sale en sandshrews, así que no lo intenteis por mucho que la idea sea tentadora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Sin embargo, puede aparecer en magikarps y aunque no salen tanto como
 los sandshrew, son bastante comunes.
Así que si no tienes un ditto, acercate a la costa (o a algún nido
 de magikarps) y ponte a cazarlos.
 Al menos si no consigues ninguno, estarás más cerca de un nuevo gyarados.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Por otro lado, con la inminente llegada de la segunda generación, ditto podrá aparecer en otros pokemon.
Pero también significa que los nidos cambiarán y es posible que magikarp no sea tan común.
Por lo que es mejor arriesgar e intentar buscar ahora unos magikarp.
&lt;/p&gt;

&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;¿Se puede identificar?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
En un principio, no hay forma de saber si el pokemon que vamos a capturar es un ditto.
La teoría de sacarle una foto desvelará que es un ditto es falsa. 
Tampoco esta comprobado que ditto salga de huevos (aunque hay teorías de que sale en huevos de 1km).
Pero si es cierto que escapan con más frecuencia y tienen pcs bajos. 
Si encuentras un magikarp que se te resiste, es probable que sea un ditto.

&lt;strong&gt;¡Suerte en tu busqueda!&lt;/strong&gt;
&lt;/p&gt;

</content>
<author>
<name>Pokemon Go LPGC Blog</name>
</author>
<summary>Buscando a dittoHace poco Niantic introdujo a ditto en el juego.Suele aparecer como pidgeys y rattatas, pero aquí hay demasiados pocos.Y tampoco sale en sandshrews, así que no lo intenteis por mucho que la idea sea tentadora.</summary>
</entry>
<entry>
<title>2ª Generación y función cerca</title>
<link href="http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/2016/11/29/cerca-y-nueva-generacion/" rel="alternate" type="text/html" title="2ª Generación y función cerca" />
<published>2016-11-29T17:00:00+00:00</published>
<updated>2016-11-29T17:00:00+00:00</updated>
<id>http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/2016/11/29/cerca y nueva generacion</id>
<content type="html" xml:base="http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/2016/11/29/cerca-y-nueva-generacion/">&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;Función cerca&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
En la &lt;a href=&quot;http://pokémongo.nianticlabs.com/es/post/nearby-nov2016-2/&quot;&gt;página web de Niantic&lt;/a&gt; 
podemos ver que la función cerca que muestra la parada más cercana al pokémon podrá ser usada en más lugares.
&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;h4&gt;Entrenadores,&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;
Estaremos expandiendo la función “Cerca” al resto de los Estados Unidos continentales y
grandes partes de Europa. Continuaremos revisando los comentarios enviados en nuestras perfiles
oficiales de redes sociales y en otros canales y realizaremos cambios si sea necesario.
&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;
Ya está funcionando en algunas partes de España. 
Pero  Canarias no esta en esas &lt;cite&gt;grandes partes de Europa&lt;/cite&gt;,
 ya que Niantic considera que somos parte de África (que geograficamente hablando es correcto).&lt;br /&gt;
Por ello no tenemos un pokémon especial (esperemos que se solucione con la 2ª generación)
Tendremos que esperar más para tener radar. 
&lt;/p&gt;

&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;2ª Generación&lt;/h2&gt;
&lt;script async=&quot;&quot; src=&quot;//platform.twitter.com/widgets.js&quot; charset=&quot;utf-8&quot;&gt;&lt;/script&gt;

&lt;blockquote class=&quot;twitter-tweet&quot; data-lang=&quot;es&quot;&gt;&lt;p lang=&quot;en&quot; dir=&quot;ltr&quot;&gt;Trainers, 2nd Generation of Pokémon coming to &lt;a href=&quot;https://twitter.com/hashtag/Pok%C3%A9monGO?src=hash&quot;&gt;#PokémonGO&lt;/a&gt; December 7th. &lt;br /&gt;Prepare your pokeballs ! &lt;a href=&quot;https://t.co/pNdrNf5FEc&quot;&gt;pic.twitter.com/pNdrNf5FEc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&amp;mdash; Niantic Labs (@NianticLab) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/NianticLab/status/804022259828588544&quot;&gt;30 de noviembre de 2016&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;
No se quien habrá caido en este fake, pero solo con echar un vistazo
 se puede ver que no es la cuenta oficial. 
 La fecha es la misma que el supuesto leak de Starbucks.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Aún así, hay signos de que Niantic quiere sacar pronto la 2ª generación,
 como el incremento de spawns, código para la nueva generación.
 También hay código de peleas contra otros jugadores, pero de eso ya hablaremos en otro post.
 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Sería genial tenerlo para Navidades, aunque siendo Niantic es posible que no sea así.
Solo hay que ver el cuidado que han tenido al hacer la función cerca.
 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Aparte, que aparezcan la nueva generación en la aplicación no quiere decir mucho,
 pues la mayor parte de los cambios serán en el servidor. 
 Necesitan hacer cambios en los biomas, nidos, controlar la diversidad de los pokémons (ejem sandshrew),...
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Por ahora habrá que soñar con esas siluetas oscuras en el radar, como
 cuando empezaste a jugar, buscando ese nuevo pokémon y no coleccionando sandshrews
  para evolucionarlos y subir de nivel.
  (No se si empecé este blog para escribir o para raguear de los sandshrews)
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Y echar de menos esa hierba verde, a la que en un principio intentabamos encontrarle sentido.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Solo nos queda soñar y conseguir caramelos &lt;a href=&quot;https://rankedboost.com/pokemon-go/generation-2-release/&quot;&gt;
Onix, Zubat, Oddish, Eevee, Poliwag, Horsea, Scyther, Porygon(suerte XD), Chansey(vamos tú puedes)&lt;/a&gt;
 &lt;/p&gt;

</content>
<author>
<name>Pokémon Go LPGC Blog</name>
</author>
<summary>Función cercaEn la página web de Niantic podemos ver que la función cerca que muestra la parada más cercana al pokémon podrá ser usada en más lugares.</summary>
</entry>
<entry>
<title>Hola a todos</title>
<link href="http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/2016/11/29/hola-a-todos/" rel="alternate" type="text/html" title="Hola a todos" />
<published>2016-11-29T12:00:00+00:00</published>
<updated>2016-11-29T12:00:00+00:00</updated>
<id>http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/2016/11/29/hola a todos</id>
<content type="html" xml:base="http://yourdomain.com/startbootstrap-clean-blog-jekyll/2016/11/29/hola-a-todos/">&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;Bienvenidos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
No se muy bien por qué he hecho este blog. Quizás sea por crear algo que pueda serte útil.
Puede que sea por conoceros un poco más, aunque me hayáis quitado tantos gimnasios.
Por simple diversión... No se
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Pero ya que esta montado, hay que usarlo así que iré posteando noticias de Pokemon Go y como nos afecta.
También tengo pensado crear alguna herramienta, pero eso llevará más trabajo. 
Lo más probable es que sea una calculadora de IVs, pero permitiendo guardar pokémon, y así luego poder
ordenarlos para elegir cual evolucionar.
También estaba pensando en recolectar de alguna manera los datos de los mapas, pero esto va a ser más complicado.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Se que hay grupos de Facebook y otras cosas parecidas, y mi intención no es substituirlas. 
Quiero crear un recurso más para los entrenadores de la isla y más especificamente la capital.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Intentaré mantener el blog actualizado y avisaré por twitter cuando haya un nuevo post.
Si tienes alguna idea o sugerencia dejalá en los comentarios.
&lt;/p&gt;

</content>
<author>
<name>Pokemon Go LPGC Blog</name>
</author>
<summary>BienvenidosNo se muy bien por qué he hecho este blog. Quizás sea por crear algo que pueda serte útil.Puede que sea por conoceros un poco más, aunque me hayáis quitado tantos gimnasios.Por simple diversión... No se</summary>
</entry>
</feed>
