<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.0.1">Jekyll</generator>
<link href="https://pokemongolpgc.github.io/blog//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" />
<link href="https://pokemongolpgc.github.io/blog//" rel="alternate" type="text/html" />
<updated>2016-12-20T01:00:52+00:00</updated>
<id>https://pokemongolpgc.github.io/blog//</id>
<subtitle>LPGC Pokestop</subtitle>
<entry>
<title>Se acerca otro evento</title>
<link href="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/20/se-acerca-otro-evento/" rel="alternate" type="text/html" title="Se acerca otro evento" />
<published>2016-12-20T00:00:00+00:00</published>
<updated>2016-12-20T00:00:00+00:00</updated>
<id>https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/20/se-acerca-otro-evento</id>
<content type="html" xml:base="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/20/se-acerca-otro-evento/">&lt;h2&gt;¡Otro evento más!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Acaba de salir la nueva actualización de Pokémon Go que dará soporte a Apple Watch,
 así que enhorabuena a todos los que tengáis uno, al final no se cancelo como decían los rumores&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pero aparte el equipo de SilphRoad ha encontrado más contenido en la aplicación. Entre ellos arreglos en el ciclo día noche 
y más soporte para el sexo de los pokémons y los pokémons variocolores o shiny.
Tiene pinta que aún queda bastante para que sea implementado, al menos los sexos.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pero hay más, se han añadido dos nuevas personalizaciones del avatar, guantes y calcetines.
 No es algo muy importante pero es posible que venga con otros complementos&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
&lt;a href=&quot;https://thesilphroad.com/news/pokemon-go-apple-watch-app-v0-51&quot;&gt;&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Y aún más, también han encontrado imágenes de regalos con los nombres bronce y oro seguidos de especial, increíble y ultra.
Por la información publicada podemos suponer que los regalos se encontrarán en la tienda y que llegado el momento usarán el metadato
HasHoliDayItems para hacer que aparezcan los regalos llegado el evento.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
&lt;a href=&quot;https://thesilphroad.com/news/hints-of-holiday-event-2016&quot;&gt;&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://silphroad-publishing-xika4hn.netdna-ssl.com/TipsAndNews/gift-boxes.png&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
El 25 de Diciembre es la fecha que más cuadra, son regalos de Papa Noel. El icono de la tienda puede
 indicarnos que van a aparecer ahí, no los tendremos que conseguir caminando, cogiendo paradas o capturándolos como un pokemon.
 Si fuera así, otros datos aparecerían. Sin embargo los nombres de los regalos determinan que hay unos mejores que otros. Por lo 
  que no tiene sentido darlos aleatoriamente.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Si hay regalos mejores tiene que ser porque es más difícil conseguirlos y contienen algo mejor. 
Lo más fácil es pensar que costarán dinero, así que es hora de ponerse fuerte yendo a gimnasios.
Pero también es posible que sea de otro modo, ya que al fin y al cabo son regalos, deberían dárnoslos
 como recompensa de algo.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Habrá que esperar hasta el 25 para saber más&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Es posible que por este acuerdo hayan adelantado esta
segunda generación, supongo que su intención era tener el nuevo radar y la 2ª
generación funcionando. Pero después de todas las críticas lo habrán demorado.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;El evento actual&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
Apenas he podido jugar, pero he visto que muchos ya habéis conseguido vuestros pokémon bebes y pikachus con gorro.
El único nido de pikachus que he encontrado es magisterio, en el obelisco y no siempre hay uno.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Por otro lado, con esta nueva migración han aparecido más pokémons en zonas rurales y parques. 
En el parque romano salen bastantes magmars y están apareciendo venonats en parques como la fuente luminosa. 
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Con los últimos cambios, subir gimnasios es más fácil, así que todo esta lleno de gimnasios de alto nivel.
Incluso en sitios como la peña la vieja o la fuente luminosa donde no aguantan mucho.
No malgasteis tiempo ahí, buscad gimnasios más apartados, podéis usar PokemonGoMap de las herramientas para encontrarlos. 
Eso es todo entrenadores, espero que os gusten las lucecitas y hasta otra.
&lt;/p&gt;
</content>
<author>
<name>Pokémon Go LPGC Blog</name>
</author>
<summary>¡Otro evento más!Acaba de salir la nueva actualización de Pokémon Go que dará soporte a Apple Watch, así que enhorabuena a todos los que tengáis uno, al final no se cancelo como decían los rumoresPero aparte el equipo de SilphRoad ha encontrado más contenido en la aplicación. Entre ellos arreglos en el ciclo día noche y más soporte para el sexo de los pokémons y los pokémons variocolores o shiny.Tiene pinta que aún queda bastante para que sea implementado, al menos los sexos.Pero hay más, se han añadido dos nuevas personalizaciones del avatar, guantes y calcetines. No es algo muy importante pero es posible que venga con otros complementosY aún más, también han encontrado imágenes de regalos con los nombres bronce y oro seguidos de especial, increíble y ultra.Por la información publicada podemos suponer que los regalos se encontrarán en la tienda y que llegado el momento usarán el metadatoHasHoliDayItems para hacer que aparezcan los regalos llegado el evento.El 25 de Diciembre es la fecha que más cuadra, son regalos de Papa Noel. El icono de la tienda puede indicarnos que van a aparecer ahí, no los tendremos que conseguir caminando, cogiendo paradas o capturándolos como un pokemon. Si fuera así, otros datos aparecerían. Sin embargo los nombres de los regalos determinan que hay unos mejores que otros. Por lo   que no tiene sentido darlos aleatoriamente.Si hay regalos mejores tiene que ser porque es más difícil conseguirlos y contienen algo mejor. Lo más fácil es pensar que costarán dinero, así que es hora de ponerse fuerte yendo a gimnasios.Pero también es posible que sea de otro modo, ya que al fin y al cabo son regalos, deberían dárnoslos como recompensa de algo.Habrá que esperar hasta el 25 para saber másEs posible que por este acuerdo hayan adelantado estasegunda generación, supongo que su intención era tener el nuevo radar y la 2ªgeneración funcionando. Pero después de todas las críticas lo habrán demorado.El evento actualApenas he podido jugar, pero he visto que muchos ya habéis conseguido vuestros pokémon bebes y pikachus con gorro.El único nido de pikachus que he encontrado es magisterio, en el obelisco y no siempre hay uno.Por otro lado, con esta nueva migración han aparecido más pokémons en zonas rurales y parques. En el parque romano salen bastantes magmars y están apareciendo venonats en parques como la fuente luminosa. Con los últimos cambios, subir gimnasios es más fácil, así que todo esta lleno de gimnasios de alto nivel.Incluso en sitios como la peña la vieja o la fuente luminosa donde no aguantan mucho.No malgasteis tiempo ahí, buscad gimnasios más apartados, podéis usar PokemonGoMap de las herramientas para encontrarlos. Eso es todo entrenadores, espero que os gusten las lucecitas y hasta otra.</summary>
</entry>
<entry>
<title>El lunes 12 sabremos más sobre lo nuevo en PoGo</title>
<link href="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/07/actualizacion-del-12/" rel="alternate" type="text/html" title="El lunes 12 sabremos más sobre lo nuevo en PoGo" />
<published>2016-12-07T17:00:00+00:00</published>
<updated>2016-12-07T17:00:00+00:00</updated>
<id>https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/07/actualizacion del 12</id>
<content type="html" xml:base="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/07/actualizacion-del-12/">&lt;h2&gt;Nueva actualización del cliente&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Niantic ha públicado en su blog que habrá una nueva actualización 
del cliente, que traerá los siguientes cambios:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Tú podrás transferir múltiples Pokémon de una vez al Profesor Willow pulsando y manteniendo pulsado sobre un Pokémon.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Se han añadido iconos del tipo de Pokémon al aproximarse a una batalla de un Gimnasio y a la pantalla de batalla.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Se ha añadido la suma total de Caramelos conseguidos por el Compañero Pokémon a la pantalla de información de tu compañero.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Se han añadido los km totales que ha caminado tu compañero a la pantalla de información de cada Pokémon que haya sido tu compañero.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://pokemongo.nianticlabs.com/es/post/ver-update-120616/&quot;&gt;http://pokemongo.nianticlabs.com/es/post/ver-update-120616/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img class=&quot;img-responsive&quot; src=&quot;{{ site.baseurl }}/img/blog/feature1up41.png&quot; /&gt;
&lt;img class=&quot;img-responsive&quot; src=&quot;{{ site.baseurl }}/img/blog/feature2up41.png&quot; /&gt;
&lt;img class=&quot;img-responsive&quot; src=&quot;{{ site.baseurl }}/img/blog/feature3up41.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aún no es posible descargarla, por lo que no sabemos si hay más cambios que no nos han contado dentro (nuevos ataques, items,…)&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Sprint y lo que ocurrirá lunes 12&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://pokemongolive.com/en/post/sprint/&quot;&gt;http://pokemongolive.com/en/post/sprint/&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;http://newsroom.sprint.com/news-releases/sprint-becomes-first-us-partner-of-pokmon-go.htm&quot;&gt;
http://newsroom.sprint.com/news-releases/sprint-becomes-first-us-partner-of-pokmon-go.htm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La compañia de telecomunicaciones norteamericana Sprint se ha asociado con Niantic. 
Al igual que Starbucks tendrán gimnasios y paradas en sus tiendas en Estados Unidos.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En ambos mensajes dicen que el 12 de Diciembre se sabrá más sobre los nuevos pokémons
Es triste, porque da a entender que la segunda generación no saldrá ni el 8, ni el 12.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Pero por otro lado en el post de Pokemon Go podemos leer que tendremos 
unas pocas nuevas experiencias y eventos planeados para antes de que se termine el año.
Tampoco da a entender que los eventos sean la nueva generación. 
Es posible que no salga para este año según sus explicaciones.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Pero por otro lado tenemos bastantes indicios de que podría salir este año.
Toda estas noticias están planeadas para generar hype y no creo que estén
 un mes o más sin sacar la 2ª generación pues se perdería.&lt;br /&gt;
También tenemos el primer leak que hablaba de un pokemon 2, que es muy posible que hablase de la segunda generación&lt;br /&gt;
Por otro lado, me parecía raro que pusierán la segunda generación sin avisar. Es algo que se va a notar, no como ditto.
Y aún así, poco después lo anunciaron en su blog.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Pero ¿cuál será la fecha de la 2ª generación?&lt;br /&gt;
No creo que sea el 8 ni el 12. La próxima migración será el 15 y es probable que salga ahí.&lt;br /&gt;
Imaginaos que el 12 dicen que dentro de 3 días saldrá la 2ª generación. Sería genial.&lt;br /&gt;
Pero si quieren añadir algún evento, como aumento de caramelos o pokémons tipo hielo, sería desperdiciar el hype y
 se convertiría en un doble evento.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
La siguiente migración es le 28 de Diciembre y esta si que me parece una fecha más probable.&lt;br /&gt;
Da tiempo para meter algún evento y luego la segunda generación, para después dejar un tiempo sin
 hacer nada para que volvamos a completar la pokedex.&lt;br /&gt;
Es probable que el evento incluya caramelos para que con la segunda generación
 podamos evolucionar algunos pokémons como Seadra .&lt;br /&gt;
Incluso quizás acerquen la fecha hasta el 24, para que comience con las navidades.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero todo esto son teorías y suposiciones, así que no las tengaís muy encuenta.&lt;br /&gt;
Hasta el lunes no sabremos nada
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
A ver si sale algo en claro para no estar diciendo es posible en cada frase ... 
&lt;/p&gt;

</content>
<author>
<name>Pokémon Go LPGC Blog</name>
</author>
<summary>Nueva actualización del clienteNiantic ha públicado en su blog que habrá una nueva actualización del cliente, que traerá los siguientes cambios:Tú podrás transferir múltiples Pokémon de una vez al Profesor Willow pulsando y manteniendo pulsado sobre un Pokémon.Se han añadido iconos del tipo de Pokémon al aproximarse a una batalla de un Gimnasio y a la pantalla de batalla.Se ha añadido la suma total de Caramelos conseguidos por el Compañero Pokémon a la pantalla de información de tu compañero.Se han añadido los km totales que ha caminado tu compañero a la pantalla de información de cada Pokémon que haya sido tu compañero.http://pokemongo.nianticlabs.com/es/post/ver-update-120616/Aún no es posible descargarla, por lo que no sabemos si hay más cambios que no nos han contado dentro (nuevos ataques, items,…)Sprint y lo que ocurrirá lunes 12http://pokemongolive.com/en/post/sprint/http://newsroom.sprint.com/news-releases/sprint-becomes-first-us-partner-of-pokmon-go.htmLa compañia de telecomunicaciones norteamericana Sprint se ha asociado con Niantic. Al igual que Starbucks tendrán gimnasios y paradas en sus tiendas en Estados Unidos.En ambos mensajes dicen que el 12 de Diciembre se sabrá más sobre los nuevos pokémonsEs triste, porque da a entender que la segunda generación no saldrá ni el 8, ni el 12.Pero por otro lado en el post de Pokemon Go podemos leer que tendremos unas pocas nuevas experiencias y eventos planeados para antes de que se termine el año.Tampoco da a entender que los eventos sean la nueva generación. Es posible que no salga para este año según sus explicaciones.Pero por otro lado tenemos bastantes indicios de que podría salir este año.Toda estas noticias están planeadas para generar hype y no creo que estén un mes o más sin sacar la 2ª generación pues se perdería.También tenemos el primer leak que hablaba de un pokemon 2, que es muy posible que hablase de la segunda generaciónPor otro lado, me parecía raro que pusierán la segunda generación sin avisar. Es algo que se va a notar, no como ditto.Y aún así, poco después lo anunciaron en su blog.Pero ¿cuál será la fecha de la 2ª generación?No creo que sea el 8 ni el 12. La próxima migración será el 15 y es probable que salga ahí.Imaginaos que el 12 dicen que dentro de 3 días saldrá la 2ª generación. Sería genial.Pero si quieren añadir algún evento, como aumento de caramelos o pokémons tipo hielo, sería desperdiciar el hype y se convertiría en un doble evento.La siguiente migración es le 28 de Diciembre y esta si que me parece una fecha más probable.Da tiempo para meter algún evento y luego la segunda generación, para después dejar un tiempo sin hacer nada para que volvamos a completar la pokedex.Es probable que el evento incluya caramelos para que con la segunda generación podamos evolucionar algunos pokémons como Seadra .Incluso quizás acerquen la fecha hasta el 24, para que comience con las navidades.Pero todo esto son teorías y suposiciones, así que no las tengaís muy encuenta.Hasta el lunes no sabremos nadaA ver si sale algo en claro para no estar diciendo es posible en cada frase ... </summary>
</entry>
<entry>
<title>Gran actualización para el Jueves 8</title>
<link href="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/07/gran-actualizacion/" rel="alternate" type="text/html" title="Gran actualización para el Jueves 8" />
<published>2016-12-07T00:00:00+00:00</published>
<updated>2016-12-07T00:00:00+00:00</updated>
<id>https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/07/gran actualizacion</id>
<content type="html" xml:base="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/07/gran-actualizacion/">&lt;h2&gt;Gran actualización para el Jueves 8&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Starbucks ha añadido en su web de personal las instrucciones
para realizar el nuevo Pokémon Go Frappucino
que será vendido este Jueves 8 de Diciembre coincidiendo con la una gran
actualización.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el mensaje se puede leer (traducido)&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;El mundo de Pokémon Go va a expandirse con nuevos Pokémons
y una nueva bebida de Starbucks.&lt;/p&gt;


&lt;p&gt;Starbucks está colaborando con Pokémon en esta nueva
actualización del Jueves 8 de Diciembre. Qué significa
esto?! Es muy emocinante.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;

    &lt;li&gt;La mayoría de nuestras tiendas en Estados Unidos
    se convertirán en paradas o gimnasios.&lt;/li&gt;

    &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Encontrando tu tienda en el juego, los jugadores
        podrán desbloquear la bebida bendecida de Pokémon Go.&lt;/li&gt;

        &lt;li&gt;Anticipamos que nuestra participación en el
        juego atraerá más clientes a nuestra tienda y aumentará el número de
        transacciones.&lt;br /&gt;
        Cuando los jugadores entren, recomiéndeles que compren el nuevo Frapuccino de Pokemon Go.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://imgur.com/iVhwvW9&quot;&gt;http://imgur.com/iVhwvW9&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&quot;http://imgur.com/bcM1NUc&quot;&gt;http://imgur.com/bcM1NUc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Parece que si nos acercamos a un Starbucks nos darán un ítem
que podremos canjear en la Starbucks para comprar un Frapuccino
de Pokémon&lt;br /&gt;
En canarias el único Starbucks se encuentra en el aeropuerto de Gran Canaria,
pero como no va a tener parada propia, no podremos conseguirlo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;{{ site.baseurl }}/img/blog/starmucks.png&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Segunda generación&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Pero vamos con lo importante, la actualización traerá nuevos
pokémon. Podríamos pensar que son los legendarios, pero al decir expandirá y
que Starbucks este colaborando es muy probable que sea la ansiada segunda
generación. &lt;br /&gt;
La presentación ha sido verificada por varias personas e incluso el canal Trainer Tips consiguió que le
dieran un Frapuccino de Pokémon Go.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Así que este jueves habrá una actualización de servidor y muy
posiblemente una segunda generación.&lt;br /&gt; 
Si no hay actualización de la aplicación, los pokémons no tendrán ningún ataque nuevo y usarán los que ya están en el juego&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es posible que por este acuerdo hayan adelantado esta
segunda generación, supongo que su intención era tener el nuevo radar y la 2ª
generación funcionando. Pero después de todas las críticas lo habrán demorado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con ella, es probable que tengamos por fin un pokémon
regional, Girafarigpor pertenecer geográficamente a
África. Así que ya podremos presumir de pokémon al ir a otros países. No es
algo confirmado, pero si una teoría bastante apoyada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;{{ site.baseurl }}/img/blog/girafari.gif&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Puedes contribuir a ayudar a otros jugadores añadiendo los
nidos que encuentres al mapa de TheSilphroad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://thesilphroad.com/atlas#13/28.1306/-15.4040&quot;&gt;https://thesilphroad.com/atlas#13/28.1306/-15.4040&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Allí también podrás encontrar una herramienta para encontrar los pokémons
fácilmente.&lt;br /&gt;
&lt;a href=&quot;https://thesilphroad.com/tracker&quot;&gt;https://thesilphroad.com/tracker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recuerda también que solo los huevos que cojas a partir del
jueves podrán tener los nuevos pokémons.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mañana sabremos aún más, intentaré subir alguna información.
&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Antes de que se me olvide...&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Los gimnasios se vuelven a subir como al principio,
 el doble que antes. Así que ya vuelve a rentar subir
gimnasios a niveles altos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No ha vuelto a salir ningún Lapras por la zona, lastima.
 Hay Pinsirs, Omastars y Jinx por la zona del Doramas y el parque Romano
, id rápido si los necesitais antes de que llegue la 9ª migración el jueves&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estoy trabajando en una herramienta para controlar cuando
evolucionar con huevos suerte, aunque quizás sale demasiado complicada. Si tenéis
alguna idea de una herramienta que necesitéis, podéis dejar las ideas en los
comentarios.&lt;/p&gt;

</content>
<author>
<name>Pokémon Go LPGC Blog</name>
</author>
<summary>Gran actualización para el Jueves 8Starbucks ha añadido en su web de personal las instruccionespara realizar el nuevo Pokémon Go Frappucinoque será vendido este Jueves 8 de Diciembre coincidiendo con la una granactualización.En el mensaje se puede leer (traducido)El mundo de Pokémon Go va a expandirse con nuevos Pokémonsy una nueva bebida de Starbucks.Starbucks está colaborando con Pokémon en esta nuevaactualización del Jueves 8 de Diciembre. Qué significaesto?! Es muy emocinante.    La mayoría de nuestras tiendas en Estados Unidos    se convertirán en paradas o gimnasios.            Encontrando tu tienda en el juego, los jugadores        podrán desbloquear la bebida bendecida de Pokémon Go.        Anticipamos que nuestra participación en el        juego atraerá más clientes a nuestra tienda y aumentará el número de        transacciones.        Cuando los jugadores entren, recomiéndeles que compren el nuevo Frapuccino de Pokemon Go.    http://imgur.com/iVhwvW9http://imgur.com/bcM1NUcParece que si nos acercamos a un Starbucks nos darán un ítemque podremos canjear en la Starbucks para comprar un Frapuccinode PokémonEn canarias el único Starbucks se encuentra en el aeropuerto de Gran Canaria,pero como no va a tener parada propia, no podremos conseguirlo.Segunda generaciónPero vamos con lo importante, la actualización traerá nuevospokémon. Podríamos pensar que son los legendarios, pero al decir expandirá yque Starbucks este colaborando es muy probable que sea la ansiada segundageneración. La presentación ha sido verificada por varias personas e incluso el canal Trainer Tips consiguió que ledieran un Frapuccino de Pokémon Go.Así que este jueves habrá una actualización de servidor y muyposiblemente una segunda generación. Si no hay actualización de la aplicación, los pokémons no tendrán ningún ataque nuevo y usarán los que ya están en el juegoEs posible que por este acuerdo hayan adelantado estasegunda generación, supongo que su intención era tener el nuevo radar y la 2ªgeneración funcionando. Pero después de todas las críticas lo habrán demorado.Con ella, es probable que tengamos por fin un pokémonregional, Girafarigpor pertenecer geográficamente aÁfrica. Así que ya podremos presumir de pokémon al ir a otros países. No esalgo confirmado, pero si una teoría bastante apoyada.Puedes contribuir a ayudar a otros jugadores añadiendo losnidos que encuentres al mapa de TheSilphroad.https://thesilphroad.com/atlas#13/28.1306/-15.4040Allí también podrás encontrar una herramienta para encontrar los pokémonsfácilmente.https://thesilphroad.com/trackerRecuerda también que solo los huevos que cojas a partir deljueves podrán tener los nuevos pokémons.Mañana sabremos aún más, intentaré subir alguna información.Antes de que se me olvide...Los gimnasios se vuelven a subir como al principio, el doble que antes. Así que ya vuelve a rentar subirgimnasios a niveles altos.No ha vuelto a salir ningún Lapras por la zona, lastima. Hay Pinsirs, Omastars y Jinx por la zona del Doramas y el parque Romano, id rápido si los necesitais antes de que llegue la 9ª migración el juevesEstoy trabajando en una herramienta para controlar cuandoevolucionar con huevos suerte, aunque quizás sale demasiado complicada. Si tenéisalguna idea de una herramienta que necesitéis, podéis dejar las ideas en loscomentarios.</summary>
</entry>
<entry>
<title>La octava migración y Lapras en el obelisco</title>
<link href="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/03/octava-migracion/" rel="alternate" type="text/html" title="La octava migración y Lapras en el obelisco" />
<published>2016-12-03T17:00:00+00:00</published>
<updated>2016-12-03T17:00:00+00:00</updated>
<id>https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/03/octava-migracion</id>
<content type="html" xml:base="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/03/octava-migracion/">&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;La octava migración&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
El 1 de Diciembre Niantic realizo otra migración, lo que quiere decir
 que los nidos dejaron de generar a los mismos pokémons. 
Aquí los nidos que producian pokémons que no eran comunes son los han cambiado,
 ahora puede que produzcan más sandshrews y pokémons comunes, que salgan otros pokémons
  interesantes o que nidos donde no aparecía nada importante ahora tengan pokemons raros.   
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Estas migraciones ocurren cada 2 semanas, por lo que la siguiente será el 15 de diciembre.
Este periodo entre migraciones lleva más de un mes siguiendo este patrón, y 
&lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/TheSilphRoad/comments/52al85/so_the_pokemon_migration_is_ever_2000000_seconds/&quot;&gt;
se han medido hasta los segundos entre ellas&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;Nuevos avistamientos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
Sin embargo, no parece que tengamos un gran cambio, solo el comentado anteriormente.
 Como mucho volverán a aparecer nidoran en vez de sandshrews. 
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Ahora San Telmo se ha convertido en un nido de Oddish y han
 aparecido dratinis en sitios donde antes no salían.
También ha aparecido un Dragonite en la catedral de Santa Ana y 2 Lapras 
 por la zona del obelisco. Uno el día 1 y el otro el 2 de Diciembre y no
  en el mismo nido, sino en nidos cercanos.
  Esperemos que sigan migrando Lapras desde Japon.
En la avenida maritima, cerca de la comisaría se genero un Dewgong.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img class=&quot;center-block&quot; src=&quot;{{ site.baseurl }}/img/blog/lapras.jpg&quot; style=&quot;height:15em&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 Con 2 Lapras y un Dewgong podríamos pensar que por ser invierno aparecen 
 más pokémons de tipo hielo, pero nadie a comentado nada en reddit
  ni hay un evento en marcha. 
  Pero si que es posible que el próximo evento, que sería el de Navidad 
  sea algo parecido, así que no perdais la esperanza de conseguir vuestro Lapras.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
También ha aparecido un Vaporeon cerca de la fuente luminosa. 
Es posible que se hayan aumentado la generación de pokémons raros de tipo agua.
Con suerte seguirán apareciendo estas 2 semanas.
&lt;/p&gt;

</content>
<author>
<name>Pokémon Go LPGC Blog</name>
</author>
<summary>La octava migraciónEl 1 de Diciembre Niantic realizo otra migración, lo que quiere decir que los nidos dejaron de generar a los mismos pokémons. Aquí los nidos que producian pokémons que no eran comunes son los han cambiado, ahora puede que produzcan más sandshrews y pokémons comunes, que salgan otros pokémons  interesantes o que nidos donde no aparecía nada importante ahora tengan pokemons raros.   Estas migraciones ocurren cada 2 semanas, por lo que la siguiente será el 15 de diciembre.Este periodo entre migraciones lleva más de un mes siguiendo este patrón, y se han medido hasta los segundos entre ellasNuevos avistamientosSin embargo, no parece que tengamos un gran cambio, solo el comentado anteriormente. Como mucho volverán a aparecer nidoran en vez de sandshrews. Ahora San Telmo se ha convertido en un nido de Oddish y han aparecido dratinis en sitios donde antes no salían.También ha aparecido un Dragonite en la catedral de Santa Ana y 2 Lapras  por la zona del obelisco. Uno el día 1 y el otro el 2 de Diciembre y no  en el mismo nido, sino en nidos cercanos.  Esperemos que sigan migrando Lapras desde Japon.En la avenida maritima, cerca de la comisaría se genero un Dewgong. Con 2 Lapras y un Dewgong podríamos pensar que por ser invierno aparecen  más pokémons de tipo hielo, pero nadie a comentado nada en reddit  ni hay un evento en marcha.   Pero si que es posible que el próximo evento, que sería el de Navidad   sea algo parecido, así que no perdais la esperanza de conseguir vuestro Lapras.También ha aparecido un Vaporeon cerca de la fuente luminosa. Es posible que se hayan aumentado la generación de pokémons raros de tipo agua.Con suerte seguirán apareciendo estas 2 semanas.</summary>
</entry>
<entry>
<title>2ª Generación y función cerca</title>
<link href="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/01/cerca-y-nueva-generacion/" rel="alternate" type="text/html" title="2ª Generación y función cerca" />
<published>2016-12-01T17:00:00+00:00</published>
<updated>2016-12-01T17:00:00+00:00</updated>
<id>https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/01/cerca y nueva generacion</id>
<content type="html" xml:base="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/12/01/cerca-y-nueva-generacion/">&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;Función cerca&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
En la &lt;a href=&quot;http://pokémongo.nianticlabs.com/es/post/nearby-nov2016-2/&quot;&gt;página web de Niantic&lt;/a&gt; 
podemos ver que la función cerca que muestra la parada más cercana al pokémon podrá ser usada en más lugares.
&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;h4&gt;Entrenadores,&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;
Estaremos expandiendo la función “Cerca” al resto de los Estados Unidos continentales y
grandes partes de Europa. Continuaremos revisando los comentarios enviados en nuestras perfiles
oficiales de redes sociales y en otros canales y realizaremos cambios si sea necesario.
&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;
Ya está funcionando en algunas partes de España. 
Pero  Canarias no esta en esas &lt;cite&gt;grandes partes de Europa&lt;/cite&gt;,
 ya que Niantic considera que somos parte de África (que geograficamente hablando es correcto).&lt;br /&gt;
Por ello no tenemos un pokémon especial (esperemos que se solucione con la 2ª generación)
Tendremos que esperar más para tener radar. 
&lt;/p&gt;

&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;2ª Generación&lt;/h2&gt;
&lt;script async=&quot;&quot; src=&quot;//platform.twitter.com/widgets.js&quot; charset=&quot;utf-8&quot;&gt;&lt;/script&gt;

&lt;blockquote class=&quot;twitter-tweet&quot; data-lang=&quot;es&quot;&gt;&lt;p lang=&quot;en&quot; dir=&quot;ltr&quot;&gt;Trainers, 2nd Generation of Pokémon coming to &lt;a href=&quot;https://twitter.com/hashtag/Pok%C3%A9monGO?src=hash&quot;&gt;#PokémonGO&lt;/a&gt; December 7th. &lt;br /&gt;Prepare your pokeballs ! &lt;a href=&quot;https://t.co/pNdrNf5FEc&quot;&gt;pic.twitter.com/pNdrNf5FEc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&amp;mdash; Niantic Labs (@NianticLab) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/NianticLab/status/804022259828588544&quot;&gt;30 de noviembre de 2016&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;
No se quien habrá caido en este fake, pero solo con echar un vistazo
 se puede ver que no es la cuenta oficial. 
 La fecha es la misma que el supuesto leak de Starbucks.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Aún así, hay signos de que Niantic quiere sacar pronto la 2ª generación,
 como el incremento de spawns, código para la nueva generación.
 También hay código de peleas contra otros jugadores, pero de eso ya hablaremos en otro post.
 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Sería genial tenerlo para Navidades, aunque siendo Niantic es posible que no sea así.
Solo hay que ver el cuidado que han tenido al hacer la función cerca.
 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Aparte, que aparezcan la nueva generación en la aplicación no quiere decir mucho,
 pues la mayor parte de los cambios serán en el servidor. 
 Necesitan hacer cambios en los biomas, nidos, controlar la diversidad de los pokémons (ejem sandshrew),...
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Por ahora habrá que soñar con esas siluetas oscuras en el radar, como
 cuando empezaste a jugar, buscando ese nuevo pokémon y no coleccionando sandshrews
  para evolucionarlos y subir de nivel.
  (No se si empecé este blog para escribir o para raguear de los sandshrews)
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Y echar de menos esa hierba verde, a la que en un principio intentabamos encontrarle sentido.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Solo nos queda soñar y conseguir caramelos &lt;a href=&quot;https://rankedboost.com/pokemon-go/generation-2-release/&quot;&gt;
Onix, Zubat, Oddish, Eevee, Poliwag, Horsea, Scyther, Porygon(suerte XD), Chansey(vamos tú puedes)&lt;/a&gt;
 &lt;/p&gt;

</content>
<author>
<name>Pokémon Go LPGC Blog</name>
</author>
<summary>Función cercaEn la página web de Niantic podemos ver que la función cerca que muestra la parada más cercana al pokémon podrá ser usada en más lugares.</summary>
</entry>
<entry>
<title>Buscando a Ditto</title>
<link href="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/11/30/buscando-a-ditto/" rel="alternate" type="text/html" title="Buscando a Ditto" />
<published>2016-11-30T17:00:00+00:00</published>
<updated>2016-11-30T17:00:00+00:00</updated>
<id>https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/11/30/buscando a ditto</id>
<content type="html" xml:base="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/11/30/buscando-a-ditto/">&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;Buscando a ditto&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
Hace poco Niantic introdujo a ditto en el juego.
Suele aparecer como pidgeys y rattatas, pero aquí hay demasiados pocos.
Y tampoco sale en sandshrews, así que no lo intenteis por mucho que la idea sea tentadora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Sin embargo, puede aparecer en magikarps y aunque no salen tanto como
 los sandshrew, son bastante comunes.
Así que si no tienes un ditto, acercate a la costa (o a algún nido
 de magikarps) y ponte a cazarlos.
 Al menos si no consigues ninguno, estarás más cerca de un nuevo gyarados.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Por otro lado, con la inminente llegada de la segunda generación, ditto podrá aparecer en otros pokemon.
Pero también significa que los nidos cambiarán y es posible que magikarp no sea tan común.
Por lo que es mejor arriesgar e intentar buscar ahora unos magikarp.
&lt;/p&gt;

&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;¿Se puede identificar?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
En un principio, no hay forma de saber si el pokemon que vamos a capturar es un ditto.
La teoría de sacarle una foto desvelará que es un ditto es falsa. 
Tampoco esta comprobado que ditto salga de huevos (aunque hay teorías de que sale en huevos de 1km).
Pero si es cierto que escapan con más frecuencia y tienen pcs bajos. 
Si encuentras un magikarp que se te resiste, es probable que sea un ditto.

&lt;strong&gt;¡Suerte en tu busqueda!&lt;/strong&gt;
&lt;/p&gt;

</content>
<author>
<name>Pokemon Go LPGC Blog</name>
</author>
<summary>Buscando a dittoHace poco Niantic introdujo a ditto en el juego.Suele aparecer como pidgeys y rattatas, pero aquí hay demasiados pocos.Y tampoco sale en sandshrews, así que no lo intenteis por mucho que la idea sea tentadora.</summary>
</entry>
<entry>
<title>Hola a todos</title>
<link href="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/11/29/hola-a-todos/" rel="alternate" type="text/html" title="Hola a todos" />
<published>2016-11-29T12:00:00+00:00</published>
<updated>2016-11-29T12:00:00+00:00</updated>
<id>https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/11/29/hola a todos</id>
<content type="html" xml:base="https://pokemongolpgc.github.io/blog//2016/11/29/hola-a-todos/">&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;Bienvenidos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;
No se muy bien por qué he hecho este blog. Quizás sea por crear algo que pueda serte útil.
Puede que sea por conoceros un poco más, aunque me hayáis quitado tantos gimnasios.
Por simple diversión... No se
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Pero ya que esta montado, hay que usarlo así que iré posteando noticias de Pokemon Go y como nos afecta.
También tengo pensado crear alguna herramienta, pero eso llevará más trabajo. 
Lo más probable es que sea una calculadora de IVs, pero permitiendo guardar pokémon, y así luego poder
ordenarlos para elegir cual evolucionar.
También estaba pensando en recolectar de alguna manera los datos de los mapas, pero esto va a ser más complicado.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Se que hay grupos de Facebook y otras cosas parecidas, y mi intención no es substituirlas. 
Quiero crear un recurso más para los entrenadores de la isla y más especificamente la capital.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Intentaré mantener el blog actualizado y avisaré por twitter cuando haya un nuevo post.
Si tienes alguna idea o sugerencia dejalá en los comentarios.
&lt;/p&gt;

</content>
<author>
<name>Pokemon Go LPGC Blog</name>
</author>
<summary>BienvenidosNo se muy bien por qué he hecho este blog. Quizás sea por crear algo que pueda serte útil.Puede que sea por conoceros un poco más, aunque me hayáis quitado tantos gimnasios.Por simple diversión... No se</summary>
</entry>
</feed>
